有沒人知呢段youtube成日聽到既BGM係叫咩名?

片尾6:10分左右 類似遊戲E3 BGM 係咩名? 有沒高手知

條友食撚左屎咁點解有人會睇佢

其實我係想問BGM係咩? 呢條友係用呢隻BGM

darude sandstorm

唔係wo= =

想曲線刷views？

我係想搵果後BGM

Darude Sandstorm

片尾果D電競音樂成日聽但唔知咩名 ? 有沒人知

邊到係呀= = 你聽清楚D?

屌你表情撚

Wo= = wo= =
屌你老母閪咁多icon俾你用 都唔夠你表達呀？

唔好意思 有沒高手知 ？

唔該有沒人知 ？

推

有沒高手知 ？

呢招高

頂真係想知 係刷既我自已刷快過叫人啦

其實有沒youtube bgm達人

點解你條笨柒唔直接留言問

應該係tobu 果類

仲未有高手出現= =